鄭家純手握巨棒上下搖動

光頭果個呢